宜家只係中局

張仁良跪低，馬時亨求饒，跟住點？

教大開咗個頭，中大發表聲明，13+3院校聯署，呢場文字獄事件已入高潮，但其實要開始諗件事要點收官。如果成件事最後不了了之，大學生乃至所有香港人嘅心理底線就會被摸清，以後想發圍，難若登天，就好似雨傘、魚蛋革命一樣，慢慢被人淡忘。

各大學生會已經聯合起來，係時候諗下要去到幾遠，又可以去到幾遠：推到張仁良落台？蔡若蓮辭職？然後要知道點先可以施加更多壓力，達到目的，更重要嘅係keep住團火，唔好俾人打熄。

另一方面，又要小心敵人隨時打入奸細，例如隨便搵人(甚至搵學生)食CCTV洩露嘅死貓，求其推兩條友出嚟認貼大字報係錯之類，或者只係簡簡單單咁散播失敗主義，瓦解學生組織等等。

毛澤東好多政策都好厲害，史例已經有大嗚大放引蛇出洞，希望各位學子小心，但佢嘅十六字訣，可能幾適合現況：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。如果有參考價值，就算係敵人嘅野，都值得去用。

中局方起，當思收官，如果一唔留神，被敵軍斬去巨龍，必將一敗塗地，望各位謹慎行事，然當機立斷。

有志者，事竟成！

利申：教大學生會，教大之名，因你而實！

20個鐘咁耐都未有人推?
咁宜家敵開始退, 我地應如何去追?
所有高官已經封口唔想再提, 可否舉吓當年毛主席如果引蛇出洞?

推

pish

Lm

成篇嘢空洞 想點畀回應
直接講 你想點啫